[集思廣益] 有無人屋企有長者撐學生？

話說而家講到成件事好似係世代之爭咁
確實前線義士大多係後生一輩
但其實我想講潛在支持嘅長者都有唔少
我屋企除咗父母算支持之外
竟然連嫲嫲（80 歲）同婆婆（90 歲）都撐學生
其中原因係佢哋以前係亞視 Fans
亞視收皮之後堅持唔睇 CCTVB 走去睇 RTHK31
上個月睇 Live 神心過追劇
就算長輩 Group 其他親戚 send fakenews 出嚟佢哋都有哂抗體
只係因為以和爲貴所以無親自篤爆，只係無視由佢沉

Anyway 重點係
其實可唔可以搵呢啲有腦長者幫手
拍條易入口嘅短片
些牙俾其他長者
希望佢哋就算唔明顯撐學生
都唔好投票比啲保皇黨
我諗會效果會好過就咁長輩圖或者自己拍片[/member]

推

200人百萬行果次唔少長者
但有更多係坐係屋村樓下妹緊
我不建議分化 因為無論佢支持定反對都唔擺得耐心

拍片真係有D難度，唔係咁多人接受到自己出哂名，後生仔都係啦。

有個奇想但係唔敢開PO講
如果上街佔領既係一班支持運動既長者，其實效果可能好過學生
1. 無人夠膽用武力搞老人家，廢老都唔敢出聲話一個同自己一樣年齡層既人
2. 佢地係屋企同樓下都係坐，可以轉移陣地去其他地方坐下
3. 學生同屋企人可以早少少帶左佢地出去，然後再去返工返學，放工放學就接力，持續性會強過依家淨係靠學生